而家散水就係贏晒！因為...

170萬人嘅非法遊行，冇一個人畀人拉，贏到盡。

返屋企

blocked，唔推文

其實警察都可以出黎既不過唔駛防暴既。普通制服既同大家講集會時間到左希望大家讓返條車路比車行大家一定會合作

或者要大家散去既可以預先叫政府新聞處同各大電視呼籲大家空出車路恢復交通。市民一定會合作

返屋企冲涼休息喇！
仲係七月鬼節架而家！！

屋企要人呀手足